【澄清】聽日818 係沒有任何包圍解放軍總部及中環軍營的行動

作為曾經有過咁嘅諗法嘅人，我本人要特別澄清返：

聽日係無任何包圍解放軍總部及中環軍營的行動。
聽日個個包圍解放軍總部嘅人

就係鬼

聽日係無任何包圍解放軍總部及中環軍營的行動。

聽日包圍解放軍總部嘅人就係鬼

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

唔好郁d就屈鬼
但希望大家明白聽日係全和理非

兄弟爬山
各自努力

鬼定唔鬼
唔到你講

我咁講 先會有人諗呢個行為有問題，要小心

除咗解放軍總部，
全部軍營都唔可以搞佢地

推

【十萬火急突發!!】十萬火急突發, 踢爆陰謀! 8.18緊急呼籲，逾千武警湧港假扮示威者，目的要燒死大量警察，為鎭壓香港找一個藉口！| 升旗易得道 2019年8月17日

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

慢慢～

幫你再推

多謝

小心呀 聽日

尊重大會
搞軍營都唔會聽日搞

我最撚憎捉鬼，同埋為行動設限

但係呢次真係唔同

全世界望住

美國國會準備做嘢

Trump準備做嘢

呢個時候中共最需要就係一個翻盤嘅機會

令政權千秋萬世，解決香港問題

犧牲幾個解放軍

犧牲幾個黑警算係d乜

仲之 之後唔好衝軍營

push

聽日形勢真係兇險

解放軍等緊一個藉口落嚟

香港人躁動不安

捱得過

美國就可以動手

總之，有所進退～

鬼定唔鬼唔係你話事
各有各做

鬼定唔鬼當然唔係我話事

但係我之前講得出嘅，就要講返聽日係無呢個行動。唔係我搞

推推

明天入完維園
灣仔走 mtr搭返去銅鑼灣再入維園

然後Repeat 得唔得？

唔係好知點解要咁做 ，不過幫你推推

[818] 有個諗法 既然係流水集會

岩 有共識就分到邊個係鬼

警署唔包

警署呢

警署，聽日都唔好，Be water

818

圍解放軍總部及中環軍營就係鬼

no doubt

幫推

坐爆港島

覺得自己係成隊Avengers 的話，就自己包飽佢

包機場啦屌

包機場都唔好。

明日，勇武不宜

明日，勇武不宜

包機場都勇武

[每日一圖] 721無人被檢控

向白宮請願制裁香港政府策劃721元朗恐襲

勇唔勇武好?

你係機場外圍會畀警察拉，之前機場有試過

呢場係持久戰唔好比人入位

咪比D 大陸鬼累事
think before u do

爬你老味 真係想老解層城咩
香港人連見到落單狗都唔敢捉黎打 日日叫囂麻包袋死全家

陳雲：收到友人告知，共產黨鼓勵明日銅鑼灣維園集會的偽港獨派去衝擊解放軍軍營，幫共產黨製造鎮壓的藉口。共產黨也會假扮偽港獨做衝擊行動。
又是偽港獨派啊老友。今日的光復紅土行動，警察大概知道有共匪假扮示威者要打殺他們之後，知道共產黨要借警察的命一用，故此大致克制，催淚彈也沒放一個（旺角放了一個但不肯定）。明日就大概輪到偽港獨派盡地一煲，衝擊軍營，引誘黑武警來鎮壓。
參加維園流水集會的泛民支持者也要小心，站一下、報個名就馬上走，不要滯留，以免被殃及池魚。即使是泛民的支持者，我也勸他們小心，局面凶險，邊境集結的幾萬福建武警，每日在燒共產黨的錢，是等待機會動用的。

無呀

唔好衝軍營呀

今日2點維園見！

推推推，唔好去軍營

唔好去軍營

唔好跟住去

唔好呀